自稱中上樣但又注定單身個班絲打入一入嚟

耐唔耐就有女開post問自己係咪注定單身
然後就打一大堆嘢形容自己嘅性格同死港女幾唔同
講到自己外冷內熱只係唔識同人溝通所以先冇男友
人地回應佢係咪樣貌問題冇仔就話自問自己中上
人地問咁係咪因為肥所以冇仔就即刻報自己幾高幾重
啫係你開po其實係想表達自己外表中上身型又好
性格又唔港女 但就因為自己唔識溝通先冇拖拍？

真係唔該收皮啦
你地身邊有幾多中上樣嘅女係會冇拖拍？
我就冇見過中上樣嘅女係會長期單身

你幾時見過靚嘅會話自己中上樣
真正靚嘅通常嫌自己樣衰
所以係網上話自己中上樣嘅真人應該係柒到連毒撚係街望都唔望兩眼嘅死柒頭

開呢啲po擺明收兵啦

正字刑警你好

係呀 所以網上講嘅野真係信一成就夠 費事出到嚟盞失望

原來係咁 冇人話醜先當自己中上

ture 但個世界好多人不自量力

女人話自己baby fat
男人睇落去就係肥

中大email

肥撚到

識一個真係男女都評為好靚女嘅人，不過26歲仲係A0，主因係生得高(過米七)加眼角高，大把人抄佢牌都唔受溝

你覺得佢呢啲真靚女會唔會上連登到叫春？